覺得自己輸尿管好似越來越闊咁

以前痾完尿fing幾野就搞掂

而家要擠哂d尿出黎 先敢收入底褲
如果唔係會滴濕條底褲

我食啦都會頭痕